## Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Метод forEach используется для перебора масива подобно циклу for.
Этот метод ничего не возвращяет. Метод позваляет выполнить переданную
функцию для каждого элемента массива, но только один раз.